華富對開好多船仔聚集，有冇人知咩事？

今日去接外母飲茶見到，外母話住左咁多年都未見過咁多船。

World War Z
海上避難

釣魚，成群都係搵食艇

純粹依家無人開工所以無人出船？

釣得馬友，大部分都係為在賺錢啦，一條大賣出去閒閒千幾二千，好過出去車客釣魚

終於作到作唔到落去，要發夢救故

Btw more more more

錯post